招keyboard手玩ACG

招keyboard 跪求
觀塘區夾開
已有drum x1 guitar x2 女vocal x1 bass x1
年齡不限, 我哋而家年齡大約17-25

玩緊嘅歌:let it out，例えば、今此処に置かれた花に，嵐の中で輝いて
準備開新歌:夏休みの転校生/鎖那( 有keyboard solo)

有意請tg

Lm